港父幾撚環保 咁熱都唔開冷氣

賺咁多錢都唔開冷氣 respect

x 牠

佢好撚瘦

佢x人用腦

望住佢望到扯左

rip...

J左

佢份人出名小氣

絲打你都幾渴